依期一齊旺 , 大家唔好針！今晚發大財[206]

正評買咩WIN 咩

Lm

3:1

飛燕唔好玩野

高寧根

找卡數 飛燕 快上

黑撚到 3:1

仆街 個裁判明顯買左主

仆街主場黑哨

9點大波gogogo

Blue girl
首期
玉王
性經
切7
留tg

唉屌 杜塞

比意假迫害完 再比杜夫

德乙買唔過

又唔中

唔中 支持善事

找卡數

唔中

3串4 差阿狗 都唔知補唔補飛好

些路迪無同路？

因高比多隻角

aik成日封盤,嚇撚死人咩

飛煙入未

新人lm
呢到有個

角大cashed so easy

我係你fans

紐卡素入多粒

教訓死阿狗

飛燕!!!!!!!!!!!!!

456

快!!!!!

我想問下style巴對上果場心水係咩 追故模式睇左搵唔到

狼

anyone buy 04??

3中 3入球 直接判佢贏咪得囉 球證

我狼

米蘭繼續爆角

多仔值得支持？

想買2.5B

04好似幾好

差阿記角大

點解開左兩個post既

阿仙奴是旦一邊入多球

但多仔平手轉讓平半 似係覺得多仔會贏

用邊個post

多謝style 巴

206

等下次抽

唉 戒賭了

多謝styleeee

Po霸

下次抽我

些狗

比你戶口我
我聽日入一百萬比你

如果有200起機就好了

9點大波得唔得

薩斯索羅？

阿狗贏一球呀

輸到冇錢 今晚同大家屌波

妓贏屌唔屌好

你做咩幾個星期都唔JER我

德乙難賭留返荷乙玩半大仲值博

No

咩JER你？

蒙 追和先ok?

你以前成日JER我架

到底妓會輸定和到完場呢

jump

月巴一跟cfu就沉船

等水追數

一貪就...

FEEL到肥賓準備反CUP

阿上角啊

薩斯,蒙彼快cup

我買大波

一山不能藏二虎

今晚餘下賭多一場大注，賭邊場

阿記求其一邊入啦

即場

以為你一樣買客盤

a米，波爾多

最衰燈神

Style巴再贏又派

俾角

飛燕 些狗

阿記俾角啊

唔撚得呀 一定要阿狗

有冇心水可跟

輸贏我都派啦

佢入到先得架

買咗阿11.5b 係唔係好危

些狗！

罪哥上報

好 無問題 代宣明會多謝你

10.5b想撕飛了

買佐找卡素 補唔補

10.5b了

賭46/47

我

你返工啦

多仔角10.5b

真係好正 style巴

蒙 史 快入

same

Frestyle兄 睇唔睇十點西甲 同 荷甲 阿積士果場點睇

最易玩應該呢2場

終於有人捐

10ac

買左多仔 是否不智

場場都買輸死人
所以無意見 等今晚西甲

Ac fake

多仔9.5b

Fake

等你

Gun了

46有興趣，講來聽

賽前2.5B 即場有1.5B入埋

等派🤦‍♂️

唔中我都無計

61分鐘阿記似會入

多仔刷角啊屌

唔入咁點呀

希望

04 入未

即場都回哂飛，呢場冇得贏

阿可唔可以刷下c

唔入咪唔入囉

A米入未？

阿狗冇角

04多仔刷角啊屌你

04下一隊入球 可小注

畀啲角嚟睇下

買2.5同1.5？

半大唔知有無...即場有1.5B我會入

跟

Gun

3串4斷左杜塞 最後一注係04對多仔 我買客盤
但都支持style巴你 買04ng

月巴有D GAY

些 快入

傻瓜

針，買左多仔盤

阿狗俾人反CUP未

阿快上角啦

04反擊好入肉

D7李

Style巴小注買左幾多

阿請繼續冰角

利申 一買親角細 就會爆到7彩

-6c
多仔04

10k

月巴可唔可以放過我老4 cfu同正花

阿狗刷角未

跟！

未

5得WO 一齊羊

些goal

萊斯

gun

跟還跟
唔好all in 細注就得

阿妓入波未

唔好停

細注咁allin

阿狗上呀

阿記悶撚到

户口得30蚊

G到

阿求其搵人入一粒俾個大我好嗎

買咗阿妓no goal

allin30

跟5000000000000000000000000000000000000000000000000

ok

收到

阿妓求入波

阿妓連c雅召喚

似1:1 2:1

2.5大 cashed

係2:1

2-1

一早估到垃圾阿狗會俾人CUP

2.1

卡數2:1

2.5s jump

屌 雲爺爺

卡數球迷

阿 係時候刷角

紐

屌你阿狗

買完就入

笑死

已cup

爺爺繼續客場不勝

可以刷角了

真係邊有咁好死早早入波

阿妓刷角 (保持隊形)

阿妓作客主場真係兩隊波

洛達個場入多粒

角球旗都爛埋

屌狗

找卡數同飛燕都全格了 暫時

唔用就拆咗佢啦

底死！出埋d廢物！雲狗快收皮啦

屌你個阿狗

20分鐘刷8角

阿 頂撚住呀 卡素

飛燕諾試下主其他

好彩無錢買阿狗

卡數
賓離套
多毛毛

阿狗垃撚圾

阿，快d爆角啦

佢係小妹

04

阿狗CUP 我捐錢比樂施

有無人睇到 呢兩隊的規律係點

唔使啦

呀狗角都唔撚刷on99

Ac 13.5b入得過？

叫緊糊 終於可以追番啲數

阿唔刷角 祝你歐霸出局 第6都保唔住

半8
避啦

今場係psv

貼咩飛呀 完左場先啦

希望你捐到

差d 3-1

不了

Good

拿玻里入未

平時追阿角小就爆角

04多仔快刷10c

阿狗班二線波踢緊乜

阿記細角多 買大角一定買下體會

想小注紐卡素ng

中央陸軍快入

差d又3-1

紐又差少少

Im

斷估唔會完場前兩粒掛

性感防線

呢隊阿狗難d

我建議你小心啲講嘢好啲

買少少阿win先

紐卡

阿狗入波我切

發夢

我都想捐

都唔知換 韋碧克出黎哂體力做咩

80分鐘喇驚西咩

角大jump

未完場 仲有機

活動筋骨

蒙彼已死

下體會下盤有冇同路

些2:0

唔好捐啦

04多仔-5c啊

唔好喇

psy今場贏保你全隊安康 冠軍長攞長有

比我地捐啦

馬會咩陣?

PSV FG

睇死陸軍多仔入唔到

拿玻里識唔識入波

小注阿些ng

卡數一世球迷

仲未完架 阿狗 上呀屌你

Atletico 10.5b

2-1完場

阿狗對下體會真係可以ALLIN 下體會

師兄好旺

阿狗

4x1衰喺我廠 死雲加

紐卡素近期有火

燕豪芬今季主場未輸過 開平手

ajax都唔差

作客未拎過分. 笑死人

A米大波jump

信爺爺要針了

阿狗角都唔刷點會追到

半5全7 垃圾

多仔你點撚樣 入未？

追平俾我豬半啦

-4c

垃圾阿不刷角

仲有呢條飛 阿狗輸唔緊要 呢張爭氣d

計晒數，根本唔想贏

04入未
Fg

玩命ac 15.5b上船

全格cashed

ALL IN 追數

死阿狗係咪痴撚線唔刷角

仲有無水

無補飛係自己傻自己蠢 咁信阿狗

飛燕

磐田 0/-0.5 ✅✅
千葉 0/-0.5 ✅✅
斯巴達 半客 ❎❎
卡數 +1 ✅✅
飛燕 半主 ✅✅
格羅寧根 主 ✅✅

同意 本身4倍想入 但係又驚

好能彩買大，阿狗真係信唔過，雲狗唔走，都唔好買佢

我廠係咪一定有R霸踢

勁

cashed

psv贏兩年球迷

我買左客3 ，我發現我ng 好燈

意甲波又準備00完場

我都買左客3

派完彩再出

A米比多4角啦

你今日有無汁成皮

今朝機員客2，西流主5，阿狗客3

獌2球盤了

汁得3千幾

全日朱左1k休息下先

買小小睇波

被換出難d

阿狗真係畜生黎8角都冇等比下體屌爆屎忽

又鳩買

馬體會10.5b 入

同路齊叫

發現唔係場場賭 先係贏錢之道

根本就係

依家場場推

ac停角

3串1咁搏

見智甲大學旺旺咪買埋黎串

巴打幫我打打氣 暫時過左兩關 差拿破里 努力呀

A米又學阿記半8全10 笑死

差那玻里

贏佐有無得派

我寧願買細少少都要3x4

同路

原來今日買左6場，得一場輸半格，其他全贏

賓尼兔和

一齊打氣

屌你呀ac 停角

多仔

ac 15.5受害者

11c

今日買左5場 輸咗3場半

拿波入未

喂完寵物04都未入

正數波耳

波爾多0-3

12c

加碼 psv贏3年球迷

ac收返注11.5b先 15.5b

高水

下體會屌極都搵唔到個窿

Ac頂撚住

爽 見出左maclom先買

次次買拿波都屌

拿玻里贏波做10天球迷

巴甲1分鐘入波 學e巴咁到尾

A米比多隻角

我買@3.9 你差啦多4.5up

屌你咩 索羅 咁都比人入

賓離套頂到尾 哥哥買岡本air比你

打完波返黎，再黎一齊屌波

無架啦
戒意假啦

22薩斯

04 goallll

style 巴

廢倫都可以00

04goal

04下一隊入球 追多注

屌你咩多仔

GOALLLLLLLLLLLLLL

04goal 多謝style巴

些狗好球

拿波真係廢

我買左2.5s

Style巴又中

04 gooooooooooooooal

買完秒goal

跟唔切

有冇同路

04刷多幾隻角好唔好

對左

ac 13c

AC 12.5b cashed

無錢買多仔cup

Style 巴 真係好癲...

8。5大上呀 多仔會刷

嘩屌FREESTYLE巴又中

屌你04刷角啦

style 巴好撚癲

又係輸德甲

係酒吧睇緊波
禁住打04

ac試下3連c

多仔走盤OK?

04 7c

好難.....睇緊live

psy全體上下身體安康 唔好令我失望

睇黎得我支持阿積士

A米比多角啦

買左 找卡數X飛燕X多仔

同路 阿積士

巴打cashed

A米 14好波

04 ng

馬賽盤有無人要

04大波啦好嗎

再啦多仔一角 同巴甲多兩球

04 8c

ac比夠16角

2018年阿仙奴聯賽作客成績 - 0分

16C 要幾多有幾多角

ac 17c

正氣些3:0

17

17C

原來巴甲已經3:0
04比多角我 唔該

a米突然4連

爆哂角

一切都係講運

15.5@4.5

atm 10.5b

Ac

第一次跟，謝 style巴

有野做緊冇補到 是否抵死

馬體會廢架？

-2c 04快

即入

信多仔會cup既

一屌就入 屌多幾下thx

馬德里體育會 1-0 利雲特

阿記世界級5球員眼神防守

18C

曼聯上盤

馬體兩粒波既？

馬賽 智利大

一屌即入

18c

04比多角我

獌 馬賽

馬體繼續上

垃圾拿波

多仔11.5s

18C ON9

半8全18點買

1 more

49000 有冇人要

跌到12.5嗰陣買

free巴仲有冇

想要

下體會比多球

49000讓到咁多咩

做左10年19000都唔買

意假是但搵隊入啦

負碌足球都負到第二名

全部角大已開出

19c

真 信唔過死摩狗

踢西布朗喎

本金2k 上到7k依家又變返2k

瘋了一切都瘋了

3.3雖然唔係高水

86 min 高追左18.5b

卡數主勝過拿波
屌佢老母

磐田 0/-0.5 ✅✅
千葉 0/-0.5 ✅✅
斯巴達 半客 ❎❎
卡數 +1 ✅✅
飛燕 半主 ✅✅
格羅寧根 主 ✅✅
Rb 0

Dollar老馬

幾多水

狗會真仆街

未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期日 27
AC米蘭(主) 對 拿玻里(客)
角球大細
大[18.5]@3.30

未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期日 27
AC米蘭(主) 對 拿玻里(客)
角球大細
大[18.5]@3.90

都唔明阿狗果班畜90分鐘7c踢左乜

西布朗如果泊大巴
曼會攻得入咩

曼聯會贏 但未必大炒

用返本金玩了

3倍
買左100咋

2.95

多

你咁賭
分分鐘連本都無鳩埋

呢個真
6倍0.5/1 又冇左

都已經榜尾 仲泊大巴？

智利大學和

德甲比多角我啦

拿波里真係好垃圾

馬賽

唔會既

曼聯贏
曼城仲未棒得盃

咁信獌

差1角咋

好高難度 仲要1000 3串1

唔關事 西布朗排第幾都好 對親強隊都係442 左右中場落埋去閘位防守

無難度

咁大注單頭咁買啦

馬賽 智利大學

呢場同6:30場有得揮 0:0完場做乜尻

04比多角我呀

仆街球證食左下體會個十二碼

如果呢次都唔中咁剩底就單頭買架啦 多謝巴打意見 希望大家都贏

04俾多1角我啦

屌 買撚左陸軍 中大伏

04ng x Ajax FG

馬賽生性啲

阿積士

我要多4角

比多1角我啦 多仔

夠膽8c完

上半場明明禁屌 禁禁下俾人goal

角呀一角呀

少睇多仔
原來廢到咁架?
平時以為拜仁之後就到佢
難怪踢歐霸都踢到咁

智甲有大學兩個字既都係好野！

秒jump

杜亞斯10

針

阿積士差d入

咁你又買

馬賽對家1:0

神經刀是好是壞

特魯瓦10

On9

馬賽會唔會太快

秒針

打撚錯
原來係特魯瓦

屌04多仔做乜停撚左c
差兩個啊

多仔停咗廿分鐘角

多10.5b都要jump?

連埋入球俾你

笑撚左

陸軍 域天奴goal？

屌你落底啦 差1角都咁難

買左大
點9知咁廢

陸軍快 杯

9c

馬賽有冇歐霸劇本？

多cup

賣哂D人你唔係唔知阿...
原來仲有人買....

留番主場

多仔追和好嗎。。。

整多個

成功了角大

比多兩角多仔

西布撚FG當睇波

終於嗌到9角 屌你

智利1:0

All in 左馬賽比次機會我返生

求打和 多蒙特

我望365個網
見佢T字頭以為杜亞斯

些狗正氣 馬賽學下人啦

多仔04 9.5b-1

大學隊好野

04唔玩鳥

有嫁 幫你嗌埋 落底啦 屌你

岩呀

多仔10場有8場都比人羞辱

屌你惠母刷多個先啦04

Psy 1:0

燕仔大學好野 齊齊goal

阿積士入波未

PSV GOALLLLLLLLLLL

買多仔ng 送一隻角俾你

PSV燕豪芬 1-0 阿積士

馬賽cup

Psv !

馬賽又西

PSV goallll 雖然我買入球大～～ 但都好～～～ 差兩球咋 屌埋佢

Ajax jump

\PSV/ \PSV/ \PSV/

又要追數

唉04又無角了

04 開到3：1 抽一幫我含

04多仔-1c

馬賽cup未

馬賽拿拿聲追平先啦

收工係屋企蚊注睇下波都算人生一大樂事
馬賽一分鐘要叫反cup

又豬了
利申:同路

2:0

04goal 但點解我要手多串落Ajax

多謝style巴 又中

freestyle巴勁撚到

Style 巴重有冇水

好撚正氣呀 04呢場角同入球

燈占今晚炒到

又中 ，我多仔盤

啊好入波啦
落底刷隻角先啦

嘩屌04

Style巴買左咩

第一注收錢 04 ng

馬賽goal

靚撚到呢

追左兩注入球04

無跟style巴買下一球

馬賽11

馬賽劇本

Style 巴

馬賽反cup劇本啟動

屌你老母頭20分鐘4角
到而家都係得9隻

miss左第二注水

唔想屌角了

戶口買哂盤

多謝style巴 跟左500

C是魔鬼

痴線 無買

Psv

馬賽唔好停！

Style巴

叫哂糊喎

04俾多粒我啦

阿積士追和反cup

04大波ok?

馬賽快手CUP埋佢

多謝style巴 小注跟左兩球

04比多一角

Freestyle巴00：00係咪有場重心？

10c

小注/平注

2：0你

差一角

跟左04第2注 感謝

買燕豪ng 先

4.9倍果時太驚 入得10$

曼點大炒

0030西甲 主盤 記得記得平注
賭無必勝

無跟 仲有無重心呀

阿積士快追！

最聯大波 all in

多蒙柒比多兩角

咁癲 我買半主場都怕緊

多仔多一角啦

感謝style巴

和主

咩都唔知了 已用04贏既跟

想問下3串4係咪等好耐先派嫁

下體 2:0

我買主主

2：0

GOAL 下體會 比多球全格

馬德里體育會 2-0 利雲特

跟實了

冇錢買下場啦

下場

Style 買左未
咩水位入好

Style 巴現實一定係一個強人

阿狗學下人地馬體啦

阿積士快手cup啦

岩岩過關無補阿狗 今次過關差阿積 即補主1 2

PSV

唔會轉盤的
幾時入都得

2-0了

Goal!!!

依家就買

55

要 all in!

買唔切燕ng，

醒目

平注

Jumped

買完主2 唔夠一分鍾 球探響

燕好波

Jax ng

垃圾阿積士 抵你冇冠軍

不鳥

普巴 吉下吉下
應該要換

現實係 被迫買主3

屌差一角

3:0

60$跟巴買上到300$

曼9.5s 7.5s

RB盤有無人要

曼真係唔識入波 好彩避了

傷左 補多陣好正常

7射 7中

細注直屌主勝玩下

我半大全大

普巴打手球

仆街 插水 拎牌

屌你 又輸晒

係

暴果場個球證真係鳩架喎

獌迷都唔敢買獌啦

下體9.5b應穩
補左兩飛11.5b and12.5b希望中

仲有15分鐘

阿積士CUP唔CUP到

最多和

馬賽半場CUP埋OK?

曼聯會唔會俾人入架？

no way

學之前曼城對曼聯咁，半2-0全2-3

你岩

曼真係好廢

西布入左既話
要幾多球先贏盤？

49000連角都未開過

下體會追唔追多球好

我想依家獌入波呀

高路高路咁勁

今日秒GOAL D隊都好危險

森多作客咁廢受讓三球我都買對家

西布朗FG啦
獌都唔知做緊乜

仆街下體會收兵了

11

祖盤穩啲定基達飛

廢托

抵style巴抽中你

加比同王子姐 輪換抖下踢霸氣盃姐

求水

高路高路反cup mode on

死獌狗入波未呀

智大屌你咩
馬里快入

又造福人群

入手西布ng試試運氣

咪就係囉屌佢 你叫我信你半場領先既點算

其實智大未贏過高路高路

串埋祖記有冇得諗

獌又引人吸角細

王子上埸聯賽入波已經1月 比多球我全格

大家點睇祖記角球？

最終2:0

原來高路高路 屌打 大學

高路好似大學殺手

下體2:1就搞笑

馬體條閪隊贏兩球至一球交差就算
唔好深追

atm one more c

唉 又針

天主教同智大都係輸俾佢多

比多球我PLEASE

有無祖記

曼聯似一球都冇

專恰大學生

想整條過關呀

半場似會換人
真係廢撚到都唔知自己睇緊乜

提格雷準備反杯

會唔會太深，利申唔識

祖記 布魯 莫迪過三關

堤格雷秒速追2球
2:2

咁希望走到盤

太遲了 一齊都太遲

第三球90+

有無莫迪x祖記？

頂得住上半場就有機架啦

大炒下對手 提升士氣啦

主隊紅鳩埋

你講完 我地同路啦

曼聯準備針了

點解咁講

祖記一野去到1.78......

莫迪主升水

屌 你曼

有邊場值得一野轟落去

蛆轉左球半

垃圾曼讓兩球

廢托GOALLLLLLLLLLLLLL 3:0

祖

廢托GOOOOOOOOOOOOOOAAAAAALLLLLLLLLLLLLL

屌普巴玩玩下咁

王子

轉左盤 打多槍

咪就係屌佢

1.78照上

畀多兩角永遠球迷

大學jump

下體頂著3:0 到完埸PLEASE

馬體好正氣

2506 15-04-2018
20:58 讓球 星期日 29 薩斯索羅 (主) 對 賓尼雲圖 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.98 $1590

$1,590.00 $3,148.20
2509 15-04-2018
21:08 讓球 星期日 33 史浩克04 (主) 對 多蒙特 (客)
主 [0] @ 2.13 $2000

$2,000.00 $4,260.00

聖達假到

王子 一路順風呀

紅左特別勁

轉左盤好似

得啦威啦

聯賽最後果埸主埸對E巴

係咪燈水?

絕殺喎

祝大家贏多d
聽日見

3-3

假到

聖達3-3

祖 食硬

rb串基達

3:3 假撚到無朋友

到時一於數佢567啦
利申呢場都冇買 但見佢入波好開心

阿甲NBA

下體比多2c

馬賽求走盤

49000將會贏波輸盤

絕殺再絕殺

莫/蛆/RB 邊場好

PSV 3:0 GEL得未

Psv 3:0

屌哂呢到全部人

RB近況

支持freestyle巴

巴打唔洗認真啵
佢由隔離登到呢度都係鍾意事後貼飛打飛機架啦
又唔係派錢 邊有人想知想同佢分享喜悅

嬴波唔貼
唔通輸波先黎貼

阿積士 放棄了

睇到笑

未放棄 追客4

有大注車左落去

紫蛇

蛆應該會當森多做私家雞黎出氣
出番鍠果啖氣

阿積士真係笑話

燕豪gel得未

曼真係興一場勁完下一場就廢

主ng入夠四粒

蛆x莫迪

笑撚死

Psv ng

差兩隻角

唔敢gel

博個早餐先

Ok lm睇3 3

Ajax 出個post先有巴打貼左圖出黎問啲住積有冇咩玄機
真係梅花間足咁開

祖 rb 基達菲有冇同路

連續兩個星期 想買蛆角大 都買錯左半大

點解唔敢gel ajax都無CUP嘅能力

混凝土 gel 燕燕

Hi

致富

rb大波

3:0都唔gel不如唔好賭了

馬里 智利大學

送50蚊比馬會 買客4

換連加特 普巴踢防中

奶過野贏幾粒都追和

特林素半大-1

提子超榜首大戰
拉素對羅馬
兩場都想客盤

屌馬體 75 min 11c 都開唔到11.5b

獌入未

想喊

Psv好似仲好想入波咁

主其他

又妹到完場

挪超好撚正

20分鐘嗰時4角 冰足20分鐘角球

馬賽入未

賓賓今季輸過一場咁大把
唔敢博 羅馬同路

就啦，首名連加特

獌狗刷下角好無

馬賽。。。

辛廸夫半大cashed

搞笑

岩岩先講完

屌你老母馬賽

馬賽做乜撚野

馬賽 對榜尾都咁

搵食

馬賽3:2完場求走盤

5分鐘半大

莫迪快快半大

終於變返以前嘅挪超

祖 rb

馬賽數已收

智利大學

GOAL路GOAL路

大學比人杯埋

智利大學jump

唉 又輸哂

智大屌你

特林素半大cashed

最聯又係

最後一注 今日已經輸到仆街

好撚正十分鐘半大

獌狗想點呀

要俾人456啦1.

全部半大啦

大學隊JUMP

平注就中，重注半大就西波

Rb 祖記

垃圾到 比人劏穿幾次

屎達半大cashed

平注賭先係明智

垃圾馬賽

psv ng

Rb go

獌同馬賽廢到

曼比多幾角黎

一開波就比人入

曼聯

換晒人

蛆 莫迪

智大 追和反反cup 祝你成隊安康 今年奪冠

仲要係上下半場開波入

又多場半大

真on9

睇緊 難過登天

成晚鳩屎波挪超真係清泉

隊波好似食左屎咁廢

條條過關都有

莫迪 史桌快d半大

買大波好過買盤

娜超半大好撚堅 走哂寶

挪超d半大快到...

馬賽想點

荷甲角大搞唔掂

又入錢

Rb比人禁屌？

唔怪得未有波入啦

All in 左馬賽，我屌你老母

馬賽走盤一世球迷

角球呀曼狗

入錢有冇同路

智大走盤當贏

無錢入

對面紅左
快入40

智大走今季球迷

睇黎又豬一場 訓醒又要番工喇

1